我情婦教大家整醃青瓜~~

一定好好味

唔去籽，好大草青味

利申，有diy整